「差佬行山唔洗你教」

邊個話事人咁關照

玩膠對香港人利多於弊？（HKU Starr Hall 14樓汪時笨）